【幫推】連登旅遊保諮詢站【教你點Claim錢】

咁多位巴打絲打你地好
呢幾日小弟見到好多唔同既手足都有留言講唔知/唔識點樣Claim份旅遊保

呢兩個月大家都好攰，我衷心希望原本預定左去旅行既你地可以去個旅行放鬆下心情，就算真係去唔成都唔好因為呢場運動而蝕左錢

有見及此，小弟決定係度解答所有關於旅遊保既問題
假如你係
因為航班取消左而去唔成旅行 或
因為航班取消左而想改期去旅行 或
因為入唔到禁區而上唔到飛機 或
單純有旅遊保問題想問(例如唔知xxx呢個情況賠唔賠)等等

歡迎留言並將你既問題講低 我盡我最快既能力幫你搞掂佢

另外付上小弟TG：

鄭重承諾 絕不過問任何私人資料
TG搵我既話我會覆左先 近排上TG多過開連登見諒

格式如下
買左邊間保險公司：
買左咩Plan：
幾號買：
想問啲咩：

目前已幫幾位巴打處理左，如有需要我會直接填埋份Claim form參考版本比你照抄

快點輪姦我等你地

邊個留下負皮走左去

幫自己推下先

保證不作出任何銷售行為

想問下8月尾飛
有咩係全包到
驚有咩冬瓜豆腐
例如：flight cancel 同delay

我1/9 飛
怕機管局又出陰招
有咩包delay and cancel flight ?

基本上所有旅遊保都包行程取消&delay
但現時絕大部份保險公司都出左聲明
8月12號後先買旅遊保既客戶唔包因為香港出發唔到而取消既行程
不過點都好，旅遊保係一定要買，因為旅遊保仲保障左電話、行李、醫療(你係個邊病左就咁去睇門診醫生都包)、意外等等
呢幾日TG收到好多人問，但發現好多人都貪平多幾十蚊而買啲名都未聽過既公司，我個人真係唔建議。

屌
唔包就是但買fwd axa算

同上，不過去到9月1又會唔會包就真係未清楚
暫時每個agent都等緊公司指示
有機會去到9月1號包返都唔出奇，一切都要睇事態發展先決定到

可以，呢兩間既旅遊保都唔錯
AXA我試過幫個客Claim左3萬幾醫療費（去旅行跌親斷骨），而FWD都幫個客Claim過電話，$3000維修費用唔洗一個星期就賠左

最怕去到返唔到

推 快點來輪我

咁呢樣又放心喎，出到發但返唔到黎既話暫時都100%會賠

希望啦
學生仔錢又唔多
25號先飛

而且會有舊錢係for你因為返唔到黎而需要book酒店住，仲可以買啲生活用品都係賠架

咁係咪大路保險公司都有？

到時有咩事需要幫手隨時TG我唔洗驚！

冇錯而且大保險公司會賠得鬆手好多
一來驚唔賠會破壞公司形象
二來多人買，條數點計都唔會蝕

唔該哂你巴打

去玩得開心啲
放鬆下心情對所有野都有幫助

仲有一段時間
不過太期待所以好緊張

Plan好行程未
冇事既！應該飛到冇問題

自己份人唔會plan行程
但第一次一腳踢自己搞啲嘢

問左fwd: 如果是8月12日及8月13日, 由於機管局的通知是”機場受阻” 而不是”機場關閉”, 因此不在保障範圍內。